小熊維尼同豬仔有無做過愛

雜種？

樓豬你係咪痴撚咗

2個都係仔黎嫁喎

雜種同至矮

我話有 你信唔信？

你都痴撚線